屯門公路真係好撚垃圾

垃圾！

又塞！ 繁忙時間必塞車

呢個位, 屯市既車出公路 -> 杯渡路落公路, 連續兩個樽頸
跟住紅橋嗰邊整隔音屏, 慢線頂撚死
一日塞咗六個鐘啦

又塞過車，垃圾屯公